黎講自己依家有幾忙！！！！

半工讀
今晚: 打埋個present ppt、溫某科既quiz
聽日: 某科既quiz、8半返到學校試present、公司app出update
後日: 另一科功課deadline、溫另一科既midterm
大後日: 另一科功課既midterm、freelance app launch day